11.11有冇迴旋處練習

為左大家手車更進一步 唔知聽日係咪都好似上次咁有迴旋處練習呢?

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

手足借個位，唔好意思

商場已經係Hot Zone

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

聽日警察分辨唔到罷工嘅人及準時返工嘅人

亞皆老街球場出面
九龍城迴旋柱

11/11三罷塞紅土好重要!

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

迴旋處真係好難出 要練下

駕駛練習

全民掛P牌回想新手個時既緊張小心 唔好危險駕駛

推！